\vbox{
    \ifmini

        \section*{Nach Amerika \index{Nach Amerika}}\nopagebreak

        \setchords{d F C B}

        \begin{enumerate}
            \item Ein nebelgrauer Morgen | So wiegen | wir kommen her...
            \item Bei Brendan | Viel Stürme
            \item Piratenschiffe | Finstre, schlechte
            \item Von Castlebar | Langer Weg bis
            \item Sie standen | Wir aber ziehn
        \end{enumerate}
    \fi
}